續約網X行，話送超市coupon，剛剛打去話缺貨中

4月中續約網X行，話送$1500超市coupon，過咗差唔多兩個月都未收到通知，剛剛打去就話缺貨中，有冇巴打絲打遇到同樣問題？

我都係4月中 又話SMS比我 到而家乜都冇

巴打有冇打過去問？

Email左比CS 但係未覆

唔係兩日內覆㗎咩

利申 HKT員工但唔係做網上行

今日覆左 話冇貨 繼續等

睇嚟我新join網上行嗰1500超市禮券有排都唔洗拎

巴打係咪仲未有？

2月中續約
最近收到sms...
(本身都唔記得咗)

收到sms去門市 去到門市又話冇貨